唔用豬咀，但我好想同大家講一樣野

好想講一樣野。
我一向唔用豬咀原因係方便撒退，
我覺呢樣野好緊要，
就算比狗逗都可以比較安全撒退。

但我唔戴豬咀淨用普通口罩唔代表我唔可以上前線。
自認唔係最勇武個批，但都會上前線執下雞幫下手我絕對無問題，當我覺得唔舒服個陣自動會退後。
但每次上前線個陣都比叫我行後d,
仲深刻試過有次係金鐘前線退個陣，比中後排（同前線隔幾條街）一個戴曬豬咀嘅手足懶係野咁屌「tg呀，走啦，你食過未，係咪想食tg呀」,個刻得淡笑同無奈。

明白你感受，試過一次冇帶豬嘴就上前線比人扯返落去，唯有諗兄弟爬山，各自收行

其實有時佢地都係唔想我地送頭姐
我多數企後返少少
救完一兩粒tg就多數自我收皮

用生命硬接tg, 口罩都冇個既街坊表示認同

其實tg又有咩好怕wor... 除非係企左入白煙裏面啦

612中信，粒蛋係正隔離，走又冇得走。
有咩催淚彈未試過，最緊要帶泳鏡。

依加有埋黑煙同黃煙

我都係普通口罩濕水頂tg (申利連眼罩都無都頂過左好多場），不過預左裡面會好傷。但係我都好流動，多數做哨同幫手睇退路。手足加油

唔係白煙入面無gear其實頂到，最多係臭d同拿拿地眼，不過而家TG放題好大煙, 吸咗入肺都幾傷下

其實食慣咗，真係冇咩事，上次冇帶裝都頂到，除非要滅蛋

食個下辛苦啲 之後都無野

直接食山埃

食得多要還嫁
手足都係為你好
對家如果TG＋衝
你還拖又開唔到眼，跑又無氣跑

第一次出咩
不嬲最前同最後都最重裝
最前個班真係打
最後個班都係打，不過係打卡同打冷震
你唔夠膽打唔該你將啲裝傳俾中前排
真係見過有學生想打唔夠裝/跌咗冇後備

冇豬咀個危機感大啲

支持手足
安全至上

N95 + 手術口罩夠頂

泳鏡